[文宣][推到臥底坐監] 冇律政司開file 臥底係冇刑事豁免權

今日警犬會已經認左有臥底

同日同時同地係有手足被控暴動

冇開file既情況下 佢地係等同參與暴動

同埋佢地有三個以上既臥底 本身已經係非法集結
仲可能中誘使佢人犯罪(entrapment)

文宣組應做野
1. 追問佢地有冇開file
2. 有冇開file都好佢地都中entrapment

不要說推
說「追究臥底刑責」

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

追究臥底刑責

追究臥底刑責2

追究臥底刑責3

追究臥底刑責4

追究臥底刑責5

追究臥底刑責6

睇個樣DoJ會後補

追究臥底刑責7

追究臥底刑責8

鄭若驊條八婆肯定實攬班狗架啦

追究臥底刑責9

追究臥底刑責10

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

推
記者見唔見到

追究臥底刑責!!!!!!!!!

追究臥底刑責
食個飯再推

【持續更新】香港人九月日程表

追究臥底刑責！！

佢唔交人你追條毛

推佢老味
Mon post狗奶共春袋啦

追究臥底刑責
香港警察 今次真係知法犯法

黑警無一個係無辜

推
點攪？

係啦屌

只會愈描愈黑
佢攬既同時見倒個人數多過三個

所有告暴動既都有可能申請永久終止聆訊

呢招除左係追殺黑警之外
仲係迫佢地露有幾多臥底

回應就入佢entrapment 保護手足
唔回應就入佢香港警察知法犯法

文宣組唔該 我只係識推post同寫兩隻字

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

推多幾分鐘

推

香港警察 知法犯法

可以點做？

臥底都知法犯法

我都想知
make noise先 以重挫敵人為目標

煽惑暴動

佢地之前成日話喬裝

根本係臥底

扮漂客叫雞係喬裝

做埋馬佚做雞就係臥底la

記者朋友

推俾記者睇

追究臥底刑責

真係無間道
你係差人?
邊個知呀

大陸法西斯式追捕

做臥底拘捕人果個係咪要出庭作證
同埋, 臥底有無拘捕權?

大陸法西斯式追捕巿民。

不嬲都係

認真po 請推 唔好再玩啦

臥底全家骨折盲眼生癌男爛春袋女生花柳

追究到底

721 831

暴動入面開槍係咪應該係判最重果個?
有埋樣架，要搵人唔難

唔關我事嫁，唔係我放火
好似係比人影到大頭個位靚仔做的

舉報此人煽动暴動,非法集會,並持有攻擊性武器.
務必緝拿歸案.

其實維園開槍單野
佢冇制服，冇出委任證
持槍開槍
佢係以示威者黎行事
係已經屬嚴重罪行?

Push

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Date back 咪即係呢一刻breaching Law 囉。
仲有好多法律文件係唔可以date back...date back 呢個動作已經唔係bona fide, 動機不純,一定challengable

有冇開file

push

佢入落示威者有槍再實彈還擊都得

追究臥底刑責
仲有帶真槍入去cls

臥底遲早清算
你唔係以為警察犯法可以冇事下話
Condoms

律政司可因公眾利益唔告佢幾個
因爲告左我地會冇左幾個警察精英

所以如果佢地唔告，就拉成個政府落馬!!!唔好再左膠大愛仁慈

721

追究呀！

下次問嗰啲撚樣佢係咪警察先，佢唔答你執揼柒佢，綁佢一邊通知大家捉到黑警暴徒

721 811 831

追究臥室刑責

我發現近日d文宣圖少左好多

pish

核彈呀

難怪一連幾單假新聞
原來係想冷處理警犬掉汽油彈證據
推上去
呢件係另一件可以死咬針對警犬嘅野
原片source 已經load唔到

一係唔告手足
一係攬炒

Pushhhhhh

推到popo仆街

正經post

佢唔起訴 你有咩辦法

仲信司法制度？仲信三權分立？

其實究竟俾臥底捉入唔入到罪

推！

暴動定義係路過非法集結，而集結有暴力
原來臥底冇刑事豁免

我記得我地有律政師巴打 有無人有資料有無開過file

「追究臥底刑責」

「追究臥底刑責」
求template

推到黑警仆街

追究卧底刑責

追究臥底刑事責任

有佢樣,咁佢咪永世做示威者囉
快啲捉拿歸案呀

老豆搵仔做野,起佢底!!!!

推 係幫手足既好機會

清算黑警！

Pish

想問如果臥底同黑社會販毒 開片等，是否一樣有罪？

推撚到狗仆街
同手足全部告唔入

今時今日有咩用 文件野後補咪得

P但推

追究臥底責任

咪撚犬儒打定輸數
有位就要入

咬撚死佢地

真 今時今日仲有人相信香港司法
一早打晒籠通 全部自己友
自己友就 酷刑罪變傷害他人身體
示威者就 下下暴動縱火毀壞公物
醒啦好嘛

扮示威者帶槍好撚嚴重

都唔係咁講,撕得越多,有啲香港人就唔可以繼續扮睇唔.
同埋而家要撕爛佢塊假面俾全世界睇,唔止係香港人,係真係全世界,等佢地知道香港既真實就係政府有幾咁垃圾,無威信,以後示威者做咩抗爭都好合理

追究臥底刑責
P牌無力推

追究臥底刑責！

留名跟進

唔使下下都搵自己人做野既,
我地係義務,對家係收左人工嫁,
好似啲黑犬咁唔使做就有錢收咩

一定date back返

真 唔通臥底殺人放火都得？ 佢地重要煽動人玩火 帶真槍 咁都唔查得 香港就真係無法治 得人治

唔好話做咩無用,
做左點都比有物都唔做有用

佢地實保番自己人，不過一試無妨

追究臥底刑責!

但係律政啊頭係扑街呢

推呀屌

岩呀
明明係無開
佢都可以整到話有開
佢玩哂既

推 遲早秋後算帳

會唔會因為呢點，所以佢地死口唔認係臥底行動，而話係"喬裝"；呢點有冇得拆??

冇show warrant
客觀事實就係佢地參與示威

而且當日唔止三人
客觀事實係佢地自製非法集結

影撚住佢地放汽油彈洗唔洗坐？

推究臥底刑責

前後總共兩次都係老銅
都要追究

追究臥底刑責! 掉完汽油彈想當無事?

有冇source?

但係警察唔會起訴

冇開咪開番 律政師仲信唔信得過

推 真暴徒

追究

追究臥底刑責
黑警冇一個係無辜!

時代革命無罪

光復香港有理

毅進畜警真係好撚低能

邊個拉佢地

你以為律政司唔會做假?

入唔到都煩九死佢地
比人知道佢地又濫權

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

condom仔

追究臥底刑責2046

今時今日你仲信香港有法律？

即刻開個file 都得啫佢哋

清算黑警 清算臥底

推 臥底嘅存在可能好多嘢可以打 例如佢地有無份參與/煽動已經係疑點 希望救到哂所有被告暴動/非法集結

縱火坐幾多碌？？

借位

［突破盲腸］曱甴對應方法

Condom 仔用完即棄

Agger香港已經無法治
不過照推

臥底放火扔磚打人 絕對係干犯戰爭罪同觸犯香港法例

我睇戲睇得少
不過好似無咩人拎埋支槍做臥底

721 831
推到臥底變condom

鄭若嬅條八婆一定無開file都retrospective開返

攬炒

上一次發言一年前

觀塘馬後炮
•
1 年前
因為工作幾年 想繼續進修 和目標考政府工
但礙於英文水平有所不足,所以想揾私補 學返d英文 聽,講,寫 等方面
人數：2個
時間,地點,價錢可以私下傾 (最好有私補經驗)

係咪考偽進仔

要條臭閪開file又有幾難，唔好再ff法律幫到大家，自己搞掂啦

因為臥底做犯法野係照拉
就我所知香港同國際警察合作拉毒

抽到要扮買家班臥底係唔比拎埋支槍去

推推推推推！

再推下

推上去

推到警察仆街

仲要班臥底開真槍

puusshhhhh

如果我無記錯，唔係乜野刑罪都可開file 豁免，最簡單你殺人果啲一定唔得，暴動呢啲嚴重罪行，好大機會都唔可豁

繼續推
一個前提
兩個重點

前提：臥底做任何拘捕之前同之後
甚至拎槍都冇一個出示過委任證
三個臥底或以上客觀證據就係佢地非法集結

重點一：懷疑干犯非法集結甚至暴動罪既疑似警察係咩身份？
係臥底既有冇係律政司開file?

重點二：三個或以上警察係冇表露身份既情況下集結，事後拉人。
以上行動係唔係誘使他人犯罪，甚至煽惑他人犯罪？

推到出主流傳媒都報

追究刑責

推
被捕人仕關注組

示威者出現於現場哩個行為已經屬於暴動及煽惑暴動

咁喬裝示威者出現於現場哩個行為已經屬於暴動及煽惑暴動

所謂執行職務時未能或未有展示委任證，即係當刻佢唔係警察，仲要持械

香港黑警，影衰白警

律政司office

追究臥底刑責
Investigate the criminal liabilities of undercover police officers

會唔會幫到手足打得甩

大力推啊 我想

直頭暴動加煽動暴動同傷人加非法禁固

睇下D律師過堂係hea做定係搏命
呢D核彈級既argument 都幾難砌得倒夠料過堂

全民皆黑
對抗白色恐怖

黑衫行動 黑衫運動 黑衫抗爭 黑衫潮流

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我哋有哂所謂證據又如何？問題係班狗要將呢啲臥底拘捕先得㗎。

考黑警 有撚英文面試咩
我考建築 果D TO WS1，2 要考英文spec

追究臥底刑責*

SDU 督察幾時被私人起訴？

同埋好似法庭都會involve, 好似要留份俾法庭備案，有法官簽名？

啲臥底又放火又打人又堵路
跟手又無罪 咁你玩撚晒啦
你係犯罪現場 唔中暴動都中非法集結啦

宜家咁狗
佢即開又可以點
宜家仲講法律？

追究臥底刑責

Investigate undercover’s criminal responsibility

Tui

有未師律師係放心好多

幫佢答埋，臥底有冇入 file 係關乎查案既細節，唔方便透露

警權大撚到仆街 仲有條垃圾女人鄭若燁幫

呢個時候信律證師

推到佢地仆街

律政司咪又佢地嘅人

呢個有料到

認左做臥底?

朱經緯咁小事都要坐，你班仆街起碼要坐10碌八碌

咪搞笑啦
同恐怖分子講法律

Doj會以公眾利益為由不檢控

仲有twitter呢段片

真。condom
可否人肉起底？呢個係突破恐怖份子嘅缺口！！

twitter

無知一問 即係如果律政師開左file 佢所做既野就冇責任？

如果佢而家開扮之前開左得唔得

支持清算每一個警賊

推，仲要拎手槍係身，極危險

追究臥底刑責，清算黑警暴行，犯罪黑警必須負上形責坐監；違反當差時所宣的誓言既黑警，必須歸還在職時獲取的所有薪金比香港市民

date back已經遲左
而家佢回應又死唔回應都死

律政唔會提告.........

唔告係一回事
主流傳媒要報先係重點

一 有狗犯罪
二 有狗煽惑手足犯罪

重有持槍呢

追究臥底刑責，刻意包庇律政師都推落馬

非法持槍
追究臥底刑責

要點推,臥底先坐到監??

就算律政批准臥底行動，斷估唔包括容許縱火罪、煽動他人犯法吧？

係咪搵人告就得， 叫長洲覆核王出動

換左佢就得

Condom 嚟, 用完即棄

必須起訴臥底！告到佢甩褲！

推下先

其實有無集體告香港警察嫁，咁多人比人打？

黑警返大陸坐牢努改入教育營受電擊打精神病針啦

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正

輕輕一推

推! 追究到底呀!

推呀屌 泛民班律師做野未

根本唔係臥底，係犯罪集團

12

訓前一推
追究所有黑警刑責

以呢個位做突破口

903 添馬集會1430
清算卧底

睹100 不了不之

Help push

追究臥底刑責!!!!

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推到黑警死全家

律師，係你地發揮既時候喇，點解無人肯出手

律政司

狗官：即刻開俾佢地又點話

所以一路只話有喬裝，冇卧底？仆街popo

追究臥底刑

大家星期六可以嗌下追究黑警刑責
police are criminals
Hold them accountable

追究黑警刑責
Police are criminals
Hold them accountable

［經濟求續］文宣派發計劃

連登講完無人知，用文宣派出去啦。

香港警察臥底，你們正在參與非法集會
香港市民有權在合理情況下使用適當武力將你們驅散

臥底暴動

就是要

幫手推

,

無委任證 無警告 無啦啦開兩槍周街殺人 痴撚線

推推

Tui!!! 追究臥底刑責

推推推 推到俾記者見到

推到記者問

警權無限大，事後先開Case；警犬同律政司長期合作有目共睹

其實做臥底都好辛苦好dangerous...

Pushhhhhhjjj

推 屌你老母

咁要點做
點告

五大訴求，缺一不可

File 可以公開？ 如果唔需要公開 都玩唔到咩

律政司:好彩你提下, 聽日開返

大家睇下
有目擊者，有手足做訪問

8.31

有線LIVE 狗扮示威者捉人

又一單
唔好忘記
我地要推到所有有臥底既行動都係無效檢控

推到黑警臥底終有一日被控酷刑
煽惑暴動 刑事毀壞
但係entrapment所以手足冇事佢地中哂

721 811 831 新屋嶺

Push.

簽個人就幫到人地又幫到自己,大家用一分鐘簽好佢,有實証非吹水

教學影片：
連署：

既然你咁講，律政司好快會後補開file

終有一日黑警狗會被清算

追到班仆街仆街

一日生擒唔到都好難

所以佢地先一俾人捉倒就開槍

要追究都「律政司肯檢控」至得

反擊黑警！
止暴制亂！
[給梁天琦]我們並沒有被仇恨衝昏頭腦

popo仆街死啦

試試佢

追究臥底刑責
第一批condom

今次真係“邊個知”

大清算